想買隻耳機訓覺聽asmr

如題
有冇啲耳機係超細隻？
音質可以唔care

冇啊

咩畢直

淘寶 monk+/monk lite
訓覺好舒服

一千樓下都ok 最重要唔好un到我耳仔

望落好大隻